致年青人：你們沒上街的父母 根本沒有愛過你回應

乜野背景既人都好，都有責任去打破呢個輪迴
唔好再發生個段片中所講既悲劇

就讓世代既仇恨矛盾在這一代結束

push

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講